真相「外國勢力」嚴重影響香港

身邊有人話香港比外國勢力影響wor
我問佢邊d外國勢力 有無實際事件大家討論一下

佢話「好啦！見你咁講係想了解事情，我之前話不回應了就破例反口啦, 就俾條片你睇，真人真事改編，希望你在這𥚃參透到一些事情，覆雜化為簡單化容易明白，如果用文字表達相信十萬字都表達不完，見諒我不用文字解釋🙏🏻😊（其他深入原因我在這𥚃不便表達😌🙏🏻)」

我真係好誠心睇曬 哇！哇！我發現左震驚70億人既真相呀！好大個外國勢力！

明既就會明